請女友去旅行,但要女友戴上貞操帶

要求係未好過份？

我老友話佢咁做,防止佢女友係外國被姦.

鍾意一個人,唔想佢被染污??

不過,想問:
係機場保安檢查係咪一定要除貞操帶？
如果日後唔見鎖匙,點算？
叫條女訓係床度,再叫五金鋪果個師傅上床幫佢女友開鎖？
定叫條女直接去五金鋪找師傅？

認真請教師兄🙏

唔過份，去五金舖問問

最大機會染污你女友個個係你播師兄

有冇人識呢條女，求番號

下?我就係想保護佢
防止佢係外國被姦.
唔想佢被染污

頭先問左間
我真心問佢
佢叫我唔好運吉
都唔係做生意既

話你污糟啊 扮純情

有病睇獸醫啦

我係有少少色情
但女朋友好純
好多野都唔識
我唔想佢出到去比D鬼仔教壞晒🙏

30000

我識開鎖，如果唔好彩唔見左鎖匙，可以黎搵我
免開鎖費，檢查費都免
不過講明先，我開鎖要私人空間，有第三者在場我會手震，影響開鎖效率

唔該晒Ching🙏🙏
但過程應該唔會有D咩發生架可?
因為我女朋友好細膽

想安全留番個安全套會比較隱陣

有冇可能樓主唔係老作

唔係老作🙏
認真po🙏

而家仲同女朋友傾緊

屌 你係咪弱智 定 真心腸

樓主弱能人士
完！

唔明Ching你點解咁講?